我黎sir恭迎黎SIR解BAM

Ok

好

牛B了

樓豬痴撚左線

黎蛇封3日姐好似= =

黎sir係咪駕崩

55

佢唔上了 以後我就是黎SIR了

我係黎妹

你係臭閪

我就屌你老母臭

其實佢咩事俾人bam

永遠懷念

原因太柒
大家唔好再問
只要知道黎蛇係英雄呢個事實就夠了

惡撚到

英勇戰死

柒頭就抵死喇

星星之火可以燎原
涓涓滴水可以穿石